朋友或者兩性關係的最高層次係咪唔講野

當個人好攰，唔想講野就唔會強逼自己講野，而且大家氣氛唔會尷尬。
關係唔再由一時的話題來維繫，無形的信任喺心中產生。
沒野需要強求，唔需要磨合。
只要喺埋一齊，感覺已經好舒服

好深 唔明

係 正如返到屋企好撚累
唔想講咁多野 但屋企人唔會覺得你奇怪

係，絕對係

Exactly

真friend係唔講野都唔會覺得odd

出到嚟玩手機